chur翻支煙先🚬

🚬

一起laa

食少d啦

抽一支先laaa

再見

再見🚬

話咁快chur完一包

你去訓喇，冇得食

邊個比你抽

再買

抽緊

屌你老母